---
title: 张X宝传奇-第二章
date: 2024-03-29 21:47
tags: [《张X宝传奇》]
categories: [自己写的小说]
---
上一章我们讲到，张X宝在最后一节课上比央视春晚还搞笑，那么在这一章中他又会创造什么流芳后世的传奇故事呢？让我们来看一看。
张X宝在一节数学课上持续发电；前排同学忍不了了，于是与张X宝起了冲突。数学老师 is very angry，于是让张X宝去和陈X韩换位，张X宝只得不情不愿地与陈X韩换了位，成为了班里唯一一个至尊单人座的继承者。
虽然张X宝没有了同桌，但你可别忘了他可是"话王"；即使单人做讲台，他也有话说；更何况他现在还有前桌。于是，张X宝继续正常发挥。
早读时，班主任没来，张X宝又装起来了。张X宝趁着班里乱大喊一声：“给我闭嘴！”，在发现许多同学都看着他时，还死皮赖脸的补上一句：“我帮班长说的，你们能拿我怎么样啊？”
在一节生物课中，张X宝又发动了技能<避开正确答案>，结果非常有效，正确率0%。
张X宝的善行流芳万世，有体委云：
张某之奇传，无唯之抄袭；
人家已睡去，你也配称侠？
江湖固然大，但他算个啥；
天天不正经，干啥啥不行。
欲知后事如何，且听下章分解。